email 入唔番 有無人可以幫下手

有一個hotmail 嘅email開左十年 我係一路都無開嘅 只係用黎login Facebook 剛剛想入番email 黎睇已經入唔到 又搵唔到任何地方report問題……無從入手

咁你有冇打@hotmail.com先得架

笑左

因為你幅圖冇打

面家好似2年唔入過就會d

有打同無打都係入唔到

咁大鑊……因為我個email 用黎login Facebook 架……

有冇記錯
例如係@hotmail.com.hk而唔係@hotmail.com

可以轉email 嘅咩？？

無……